要connect 全球 其實可以搞場 extinction rebellion 集會

香港太多同環保有關既議題都因為政府無能而唔處理
加泰示威係好graphic 好似香港前線 自然好有共鳴
但係politics 係好難係無大台之下玩得精準

我知連登講環保會好反感
但全球暖化 環保呢啲左膠野
全球係真係好多人buy
佢地自10月頭 (好似再早啲都有) 係世界各地發起罷工 阻路 佔領來引起 awareness (手法就有待改進)
當然佢地都有7過 倫敦阻鐡俾人私了 但係外國真有好多人有參與
呢個組織/運動 連 Greta Thunberg (今年差啲攞到Nobel Peace Prize 既16歲女仔) 都加持 環保界有一定力量

利申唔係識好多 求指證 只係想開一啲風險細啲既 外國戰線

關香港本身場示威咩事？

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

提高多啲 awareness ?
"我地唔係唔想環保 係因為我地政府唔洗對人民負責" (同佢地既論述都相近)

咁你有個負責任既政府未？其實外國人唔會有咁多精力理你個原因。

都係
只係諗到咩都想試下會唔會work 姐

其實九月原本有，不過好似因為反送中取消咗

我都唔知
直覺會有noise (internationally)
但如上面巴打講 係有啲far fetch 既

原來5月有一次

同加泰集會好類似
大家係唔係真係想向呢個方向行？